骨釘牙醫

我屬於上顎突出下顎短 所以想箍牙改善嘟嘴問題
最近consult咗3個牙醫 其中兩個話就咁幫我箍 而另一個專科就話上排剝兩隻牙 再打三粒骨釘 但個價錢要65000 唔包剝牙
想問大家有冇骨釘牙醫介紹 等我可以consult多幾個再決定搵邊個

pis

pish

pish #lick#lme